有冇巴絲報過指南針最後成功退得返錢？

嗰陣畀人sell指大
話有八大offer可以退錢
兩次面試都係講埋答案我知 仲要print埋畀我
佢地話上個月已經有八百幾個人in過
但我見佢信諾中心嗰度好冷清下 人都唔多個
面試要收$500
我第二次面試pass就要交兩萬八學費
最後有八大offer想退錢
個sales就叫我等
等左一排冇聲氣打去間野度就話冇我啲資料
又話冇我張收據正本就唔計
但收據正本明明係交完錢嗰陣佢畀我自己keep
啲錢係咪凍過水

因為佢話收據正本要畀佢地keep 最後我上左去嗰度畀埋兩張正本佢地

傻仔 單都俾埋人 報慈湖都冇得追

母

佢影返張影印本比我

證明咗蠢人都一樣讀到書

咁仲有少少機，印疊街招上去同佢傾下
話唔退錢就幫手宣傳下佢公司

之前追post見過有巴打告過佢地 但告唔入
我手上有嘅得影印本同埋同個sales嘅對話 佢就話有八大一定退到 話一個月左右會打返畀我
自認7左 真係唔得就當買個教訓
以後唔會信sales
佢地仲有幫現代做野
sell人萬三蚊ielts班
我又係中左伏

收據得副本 佢話退左cash比你 已經死冇對證

告佢有撚用咩 做生意最驚比人唱臭
雖然佢地已經好臭

佢講到唔畀收據佢就退唔到畀我咁 然後畀張form我填

佢講到係古代嘅partner 又喺古代counter sell人我以為信得過

利寶咩環境

一定有得攞返，交涉唔得就去消委會投訴，一定唔可以俾班乞衣攞到錢！！！

再唔係就報警

根本去佢個interview已經on9

巴打我3-4個月前都比佢叫左我上去，又係第一次上去果時已經叫我帶定$500留位費，不過我比較好彩有得退返果$500